[喇沙精神] 南山南 北秋悲 扑野一定趁後生

南山南 北秋悲 扑野一定趁後生
莫等閒 白了少年頭 空悲切

MC果句好好享受 好似知道啲野咁

歌聲裡帶點叫床聲